
                      Enserio la película da bastante drama a la historia ya que aunque esta película está basado en hechos reales , tubo una gran influencia en mi ya que enserio cuando ves que el niño SHERU se pierde, eso me transmitió bastante en mi.
        
            